{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122969312/seocho-js-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997813649&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381402&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=118182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315532719&selectedRatePlan=386317743&expediaPropertyId=66311541&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서초 제이에스 호텔"
    },
    "text": "瑞草ジェイエスホテルはロッテワールド、スターフィールドCOEXモールから近いため、車で10分以内の距離に位置しております。 当ホテルでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただける特典がございます。 また、Nソウルタワーとロッテワールドタワーも車で近い距離に位置しているので観光地としても便利です。 公共交通機関を利用したい方のために、ソウル交通の中心地であるソウル教大駅とソウル教育大学駅が徒歩3分以内の距離に位置しており、便利な利用が可能です。 このホテルは、新型コロナウイルスによって導入された旅行に関する制限事項がありますので、予めご確認ください。 チェックアウト時間は12:00です。 チェックインの際に必要な事項としては、付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていることが必要になる場合があります。 ペットの同伴は不可能であり、共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 また、ホテル内には無料でセルフ駐車施設が提供されます。 喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "瑞草ジェイエスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "瑞草ジェイエスホテルはロッテワールド、スターフィールドCOEXモールから近いため、車で10分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "瑞草ジェイエスホテルで利用できる特典はありますか？",
            "answer": "瑞草ジェイエスホテルでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただける特典がございます。"
        },
        {
            "question": "瑞草ジェイエスホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "瑞草ジェイエスホテルの周辺にはNソウルタワーとロッテワールドタワーが車で近い距離に位置していますので、観光地としても便利です。"
        },
        {
            "question": "瑞草ジェイエスホテルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "瑞草ジェイエスホテルの最寄りの駅はソウル教大駅とソウル教育大学駅で、徒歩3分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "瑞草ジェイエスホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "瑞草ジェイエスホテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "瑞草ジェイエスホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "瑞草ジェイエスホテルのチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていることが必要です。"
        },
        {
            "question": "瑞草ジェイエスホテルではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "瑞草ジェイエスホテルではペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "瑞草ジェイエスホテルではWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、瑞草ジェイエスホテルでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "瑞草ジェイエスホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、瑞草ジェイエスホテル内には無料でセルフ駐車施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "瑞草ジェイエスホテルでは喫煙はできますか？",
            "answer": "瑞草ジェイエスホテルでは指定された区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 530
    }
}